Documento gerado sob autenticação Nº ZCR.807.466.M3A, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3626                  de  17/05/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder pensão com natureza vitalícia, a partir de 6 de janeiro de 2018, a IRENE TEREZINHA DE
SOUZA SCHWEZ, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990,
combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de
2003,  regulamentado pela  Lei  nº  10.887/2004,  artigo 2º,  I,  em decorrência  do falecimento deNICOLAU
SCHWEZ, matrícula SIAPE n° 0354111, ativo no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de
pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.000254/2018-67.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
